【理工大學「抗爭飯堂」 他要緊守崗位到最後一刻】

Stand News 立場新聞讚好專頁
26分鐘 ·
【理工大學「抗爭飯堂」 他要緊守崗位到最後一刻】

在理工大學的「抗爭飯堂」，有廚師繼續在處理食材，為仍然留在校園內的人準備午飯。

廚師仍然願意接受訪問，表示會一直留守廚房，直至警察最終進入校園、阻止他煮飯，他也會想盡辦法趕走警察。廚師表示，不擔心被圍困，「走唔到咪好囉！持續抗爭囉！戰鬥到底囉！ 走嚟做乜撚嘢呀！走就唔出嚟啦！」

他又自稱「暴徒」，自己的「魔法」就在廚房進行。會否擔心被控告暴動？「我係暴動吖嘛！唔認暴動啲人就咪撚出嚟啦！我係煮緊飯暴動呀！拉鳩我十年（監禁）吖笨！」

記者問他是否只是負責煮飯，廚師則表示：「都仲有揼垃圾架！」

不過，廚師最終因與記者談話分神，焗爐中的香腸不幸被焗燶

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

多謝你為班學生做咁多野

希望全部都告唔入 包括廚師
真心流淚

「我係暴動吖嘛！唔認暴動啲人就咪撚出嚟啦！我係煮緊飯暴動呀！拉鳩我十年（監禁）吖笨！」
入面都係無辜市民

睇到最後嗰句我笑到停唔到

但點解眼淚會跟住流落黎

有可能係乾眼症 ( Dry Eye Case ) 導致 反射性淚液分泌

屌你最後一句

RESPECT!

飯魔法師